說好的港鐵車長罷工呢？

係味無罷到？比人滅左聲？

全日都無人講既？

p牌仔推唔到啊